示威者有差別衝擊，暴警無差別施襲

來源：《成報》8月5日A03